爺爺「你有為什麼我沒有！」孝孫1200元給爺爺上女友捱告

判決指出，事發於2014年4月間，林姓少年和女友當時均為15歲，少女逃家跟林姓少年到林翁（60歲）所住的鐵皮屋棲身數日，林姓少年隔天不斷喊著：「很缺錢！」要少女「幫幫忙」，少女懂得男友暗示，但沒鬆口。擔任木匠的林翁當晚結束工作回家，看見兩小卿卿我我，心裡不是滋味，問孫子：「你有為什麼我沒有！」林姓少年順勢要求女友陪爺爺，少女默不作聲，僅輕輕點頭示意答應。
事後林翁纏著孫子要求跟少女性交易，還答應提供生活費給2人，林姓少年頂嘴要爺爺別急，隨後對女友撂話：「我很累！妳不跟我阿公發生性關係，他就不給我錢，我們就沒錢吃飯！」接著轉頭出門。
少女沒跟著男友離開，縮在床上看電視，任由林翁熄燈爬到身上脫去衣褲嘿咻得逞，隔天林翁下班回家依約拿1200元給少女，還得意說：「我沒騙妳吧！」林姓少年回家後，得知女友已跟爺爺上床，第一個反應竟是跟爺爺索討講好的性交易費用，祖孫當場大吵一架。
少女看不下去，把1200元交給男友，不料林姓少年竟要女友再陪爺爺，賺取2人生活所需，隔天林翁趁孫子出門，又在家與少女嘿咻，但這次沒給少女現金，僅買食物取代，另允諾會養活少女。事後少女覺得不安，回到學校向輔導老師吐實求助。
校方吃驚，立刻通知家長與警方處理。林翁到案一概否認犯行，林姓少年也撇清責任，宣稱絕沒要求女友跟自己爺爺性交易，更沒拿走女友所謂賣身所得，一審認為缺乏足夠證據證明林家祖孫聯手性侵少女，判林翁無罪。
檢方上訴後，高院認為少女所述雖然匪夷所思，但台大醫院精神鑑定報告與刑事警察局測謊報告，均顯示少女聽從男友之命，跟林翁性交易的說詞沒有說謊跡象，反而是林姓少年對關鍵問題的答覆出現不實反應。
高院採信少女指述，但少女當時已滿14歲，又供稱因愛男友而答應跟林男上床賺錢，並無被壓制或違反性自主意願情形，高院改依與未滿16歲女子性交罪論處，且2次犯行一罪一罰，各判林翁1年4月徒刑，合併應執行2年6月徒刑，可上訴，林姓少年則被移送少年法庭審理。

新北

屌 1200蚊台幣
好撚抵

痴撚線

台仔台妹都係弱智

道德淪亡

一買一賣，如夠年齡why not
但同意阿爺應直接同女方議價，不要揾中介

你以為時下14,5歲既港仔港女做緊乜野

所有AV劇情都來自台北

你唔做雞我邊有錢養你呀

比AV更AV

少左入波gif圖

Goal!

如果呢套係a片，應該改咩名

人生如戲，戲如…

爺孫樂